人民日報--香港已經二十二歲了，還經常發小孩子脾氣惹怒七十歲的母親

香港已經 121 歲了，兒子 70 歲老頑童企圖弒母。

香港已經177歲了,中國這位70歲的小孩子還經常發脾氣惹怒老爺爺

70歲隨時都收皮老死

以為你話香港已經22歲，需要破處

難聽過粗口

屌 邊撚個係你個仔

老衲- 用人民日報名義講嘅嘢多數都係

生於1949年10月1日中華人民共和國
想收回
生於1912年1月1日的中華民國

兒子於1997 年尋回老豆

中國=70歲廢老

呢個70歲母親幾時暴斃

美好嘅香港已經死撚咗22年了，你老母70歲仲要走落嚟姦屍

咪係, on9. 我食鹽多過你食米呀死仆街土共

衲dee 出開人民日報fake news

阿老母，你個女百鳩幾歲喇

有錢就認仔
無錢就扔仔

香港兒子已經178歲了
70歲的中國說是香港的父母
那這父母那何時才還自己欠下的1萬億清朝債券